台灣新增3確診都是海軍軍艦實習生 3軍艦700人召回集中檢疫

新增3確診都是海軍軍艦實習生 3軍艦700人召回集中檢疫

〔記者吳亮儀／台北報導〕中央流行疫情指揮中心今天宣布新增三例武漢肺炎確診病例，都是海軍軍艦實習生，屬於境外移入。

三例境外移入病例（案396、397、398），均為20多歲男性，在我國某艦隊實習，住同寢室。兩人於2月21日起登艦實習，該艦共337人於3月12日至15日停靠帛琉，離開帛琉後於公海航行近30天，4月15日自我國軍港下船。

指揮中心表示，案396於4月12日出現頭痛、嗅覺異常情形，4月15日下船後返家並自行就醫，4月17日再次就醫，由醫院採檢通報。

案397於4月初開始出現上呼吸道腫痛、頭痛、流鼻水、咳嗽、嗅覺異常等症狀，返家後於4月17日就醫並採檢通報，兩人均於今日確診。

案398於4月13日開始有嗅味覺異常，於4月17日自行前往醫院急診就醫後採檢通報，3人均於今日確診。

指揮中心表示，3名個案同隊共有3艘軍艦，官兵及學生合計700多人，刻正進行相關疫調，並將於今日入住集中檢疫所進行隔離且完成採檢，檢驗結果預計於明日公布。

我覺得中共想借呢場病毒，暗中搵人傳染比敵國軍人，等佢地癱瘓
有咩理由台灣咁少人中招，但偏偏就有3個海軍中招

o係個海中心點樣中招?而且上一次靠岸已經係30日前

我反而覺得係美台突登講出黎 博中共真係咁on9開戰 如果真係怕打仗 有咩理由不停話比人聽自己軍隊失去戰鬥力 根本美軍谷到行晒隨時開戰

3月15日帛琉
案397響4月初開始唔舒服，可能係佢中招先

好撚鬼 係得美台軍人中招
好似中國間諜放毒